其實高地價，係香港人自己造成

港樓供應太少

邊個當年反對新界東北發展計劃？

供應多點炒呀on9

樓豬 留意咗你一排 其實你咪689本人啊

不如你教吓大家 點樣用一個1100平方公里嘅地方黎滿足14億人嘅物業投資需求啊

其實點解唔向地底發展？

其實點解唔每日百五人湧上去永久定居？

關咩事,係政府同地產商控制供應.

唔靠高地價賣地，個 sub9 政府邊有錢起大白象，比黑警 claim ot 食海底撈 ? 唔通靠件廣東話都講唔正既局長攪創科咩

1hr30min 開始，你會明白個政府長久以黎都係不務正業，淨係想炒樓。

係時候要收皮

點解唔係宜家班藍屍當年rejet左8萬5公屋計劃造成？